衣冠塚葬下浮名 埋下我的戰袍

係咪呢世都冇可能見到香港既電視台拍得返呢啲高汁古裝劇
嗰陣既楊怡真係好好J,而家整到成隻怪獸咁
唐寧bb

KC洗甩左陶總管個名
宇文化及仲有冇第2個名

嗰陣好唔鍾意佢粒墨

屌

冇人回，咩事

林峯好正

日日出門都要聽返次

個市俾你搞成咁邊有心情睇

嗰陣應該係佢既顛峰時期

嘩 咁誇

關我乜事
係雜總條仆街

一聽就好有畫面感，少帥軍征戰四方出哂嚟

依家聽返都起曬雞皮

嗰陣既徐子陵都好好j

今日個腦係咁響起呢兩句

之前重播韓馬利D衫俾人打爛晒
高登仔J到出血

韓馬利都唔放過 咩事

痴撚線

胡錠欣女1.0 果陣真係冇胃口

一直都冇胃口

胡錠欣黑面.jpg

嗰陣好唔鍾意宋玉致，覺得唔夠李秀寧靚，大嗰睇番覺得玉致做女朋友真係唔錯

趙穆

痴線 大唐雙龍傳入面最靚係伍姑娘 其他女主角都唔夠靚